大快活雞胸紅米飯

100分 雞唔鞋 香嫩多汁
非打手

食百里香好過

大快活黎講呢個最抵屌